林鄭：正式批鬥醫管局員工陣線

林鄭今朝開名逐點反駁醫管局員工陣線，總之都係講嚟講去三幅被，話封關只係口號，不切實際，但係就明知第三波疫情係源自豁免檢疫人士；又話咩一直希望盡量保留市民人身自由，但係俾人檢測又唔俾人投票；仲話最愛護醫管局員工，但又諗住削減醫管局撥款。

敵人嘅敵人就係朋友。林鄭今次擺明針對醫管局員工陣線，唔該大家繼續支持佢哋同埋醫護手足：

1. Follow 佢哋：

2. Share/like佢哋被林鄭批鬥嘅post：

3. 繼續杯葛全民檢疫

推

我批鬥你亂開關呀

今朝直播link:

繼續關注831 孕婦事件：

錯link:

好彩冇入會

推推

請大家以後用全稱稱呼Sanctioned 11

與恐怖分子、毒梟齊名，被列入美國指定制裁名單（Specially Designated National List ，SDN）的鄭月娥

不嬲都係朋友
咩鬼敵人嘅敵人係朋友

幫手足推下佢個channel

push

你啱

大陸醫護在港無牌非法執勤？

叫支那醫護落泥已是林鄭正式批鬥醫管局員工陣線!

好似美國咁咪幾好。清洗下人口。驚死就自行返大灣區避難

佢同老董免檢疫單嘢引第三波爆，傳媒唔知點解又唔理

支持！

敵人嘅敵人就係朋友樓主洗唔洗同林鄭一齊睇下失智症

林鄭月娥死全家

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

，

pish

推下先

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

唔該幫手馬醫生

藍屍攪緊馬仲儀Facebook 誣蔑佢係法輪功違國安法

👈🏻